詩的是日晚餐-「Bieeno❷.⓪」

肉呢

很綠

在煲裡

要健康

西洋菜？

健康的詩 仲有無其他配料

Maybe

幾新鮮

還有之前食下既

父買 鮮

.....